2男女童涉去年聖誕節街頭辱警 後日西九法院提堂

旺角警區刑事調查隊人員經進一步調查及徵詢法律意見後，今日(22日)控以一名15歲本地男童及一名16歲本地女童合共一項「公眾地方內擾亂秩序行為」罪。他們懷疑曾於去年12月25日晚上約11時在旺角彌敦道607號對開以侮辱性的語言挑釁人員，使群眾起哄。案件將於本月24日上午於西九龍裁判法院提堂。

source: 東網

pish

手足 頂多晩

Pishhhhh

辱警罪

佢鬧人係曱甴就得

辱警

講粗口？你老母俾人屌緊果單？

屌